% @Source GM
% @Difficulté 2
Dans un plan muni d'un repère orthonormé \repere,
on considère les points $A\nuplet{-1 2}$ ; $B\nuplet{3 4}$ et $C\nuplet{1 -3}$.
\medskip

\begin{enumerate}
  \item Déterminer les coordonnées du vecteur $\vectu=\vecteur{AB}+\vecteur{AC}$.
  \item En déduire les coordonnées du point $M$ tel que le quadrilatère $ABMC$ soit un parallélogramme.
\end{enumerate}